我真係好掛住你

三個月喇。。點解仲要聯絡。。。你都知我放唔低。。你都知你每一句都會觸動我?

我真係好掛住你?我成日想搵返你 好辛苦。。。我個腦仲成日諗起我地一齊過既回憶。。好似只係琴日發生既事咁。。我唔明 明明我已經好努力返工 好努力返學 好努力忘記你 點解仲會諗起你

我真係好辛苦。。

邊個仆街負皮

仍好嗎 重會每天失眠到 天光嗎
大頭蝦 沒帶門匙也許很 勞氣吧
仍關心妳願每天問
最後也明白角色時已不相襯
還由他去代我為妳緊

我有份負皮你㗎
唔該完啦好嘛收收皮

辣殺

樓主呢
根本唔係好

天氣凍喇。。記得著多件衫

聽到眼濕濕

做咩又轉左名

你係咪有病？

我都好掛住她

做咩又推返上黎

推乜撚比多啲人負皮你咋

你見到比個回應我

但我怕。。

你怕乜 唔好冷落我

你。。。?

點會唔係我